預左大量負評，話我係分化撚，但都要屌柒初選眾籌

前言
我哋舊年十二月一日攪幾十萬人尖沙咀遊行
到最後係用左二千蚊左右
講多次
全個團隊係用左二千蚊左右
最貴仲要係條大banner
因為要印刷公司廿四小時交貨
所以要千五蚊
點解只係用咁少錢就可以成功舉辦一場大型活動？
因為在大是大非，多事之秋之際
香港人群策群力
有錢出錢，有力出力
當然如果所有義工，音響等等
要收人工，租金同埋車馬費
就多多錢都絕對唔夠比

我想講係
係光復香港呢場運動之中
基本上人人都出錢出力
但呢班泛民大哥
偏偏人人出錢出力
但佢哋就唔出錢唔出力！

正確來講
假設有三十五個人最後成功入左議會
呢三百五十萬初選開支
係咪應該由呢三十五位尊貴立法會議員
每人夾十萬去分擔呢三百五十萬呢？
依家個畫面係
入議會後做唔做到野就未知之數
但錢就袋袋平安
一有乜嘢需要時
就捐錢，眾籌
自己不花一分一毫
安安全全咁被送入議會

想問一下在初選時
又需唔需要舉行眾籌
比番車馬費，膳食費，甚至乎出場費各初選人仕？

真心話係難聽
歡迎泛民打手負評

太多字，唔想睇

泛民人血饅頭打手呢？

人地咁多打手唔洗岀糧咩

班打手只敢負評
唔敢回應
笑死人

最重要嘅攬炒𠄘諾又冇左，選班人入去投白票

乜都要搞眾籌
不如佢地講解下點解要用咁多錢

咩撚柒野都要眾籌

乜都係錢 下下就幾球

拎黎養前線手足買gear比佢地仲實際

我地唔參加初選一樣當選
你唔搞咪唔好搞 我地冇所謂

正確來講
假設有三十五個人最後成功入左議會
呢三百五十萬初選開支
係咪應該由呢三十五位尊貴立法會議員
每人夾十萬去分擔呢三百五十萬呢？
依家個畫面係
入議會後做唔做到野就未知之數
但錢就袋袋平安
一有乜嘢需要時
就捐錢，眾籌
自己不花一分一毫
安安全全咁被送入議會

正確來講
假設有三十五個人最後成功入左議會
呢三百五十萬初選開支
係咪應該由呢三十五位尊貴立法會議員
每人夾十萬去分擔呢三百五十萬呢？

係光復香港呢場運動之中
基本上人人都出錢出力
但呢班泛民大哥
偏偏人人出錢出力
但佢哋就唔出錢唔出力！

認同
講缺錢 手足應該缺錢啲啦
上庭嘅上庭 俾人趕出屋企又有
點都捐錢俾手足先啦

正皮

人地打個官司都要眾籌 人工就自己袋返

我會選擇唔捐

班打手同熱狗有咩分別？

政府搞次立法會單選區補選都講緊用7千萬
當初選搞手可以有5倍效率一區資源搞晒五區
就算只用政府1/10嘅開支 初選都起碼接近要過千萬啦 你用搞遊行嚟比較 咁不如索性用約frd燒嘢食比較啦

btw 初選條數由當選人孭埋 咁咪等爆選舉開支上限 唔報上去嘅話咪35+監倉見再奶共派就69+囉

買辦心態就緊架啦
有權利冇義務
但索取你無條件忠誠
我地投票比你上去
係因為你承受更大風險做更大既事 我希望你做到
唔係做市民同體制既聯絡人 要返我地出返大份過議員既力
權利應該同義務相配先係

幾球搞單野 往往最後上到法院無疾而終
錢七成比律師分哂
但手足搵命搏
幾球野分分鐘養到一百個幾個月
全頂gear幾百套